# NoiceJokeVirus
> Hoap (big sound) NOICE. MEME PARAODY

## ⚠경고! 절대 실PC에 실행하지 마시오! 파란 화면을 맛보게 될 수 있습니다 동무! (친구 PC에는 실행해도 됩ㄴ...읍읍)
### 사용법
##### CRY.BAT: 바이러스
##### DONTCRY.BAT: 치유
### 주의: res 폴더 꼭 있어야 작동함
